她竟然已經35歲了？！Hot Mum應采兒的保養秘訣原來是

前幾天是應采兒35歲生日，小春和Jasper為采兒慶祝生日的甜蜜照片立刻成為焦點，最可愛的還是小小Jasper淡定看著爸媽放閃的表情，應該對爸媽的浪漫氛圍也是見怪不怪了！而最搶鏡的莫過於采兒俏皮活潑的外表，網友紛紛討論靚媽的保養秘訣，不是説「養小孩老十年」嗎？怎麼35歲的采兒身上完全看不見45歲媽媽的影子，反而活力四射呢？原來Hot Mum自有一套保養秘訣

＃瑜珈凍齡大法
中醫認為女性在25歲後開始踏入衰老期，皮膚和身體狀況均出現下滑趨勢，而瑜珈正正是減慢衰老速度的良方！隨著年齡增長，筋骨的柔韌性大不如前，通過瑜珈的伸展運動維持身體的靈活性和平衡感。瑜珈不只作為熱身的拉筋動作提升整體的運動能力，亦能保持脊柱柔軟，強化骨骼系統，減慢骨質流失速度。35歲依然蹦蹦跳跳的應采兒正是靠瑜珈保持青春活力！

#防曬很重要
采兒出名喜歡親親大自然，看她一身健康的黝黑膚色就知道她多喜歡曬太陽了！即便如此，從她的防曬帽看得出來她是很著重防曬功夫。臉部的防曬乳霜就不多説了，但有些防曬盲點是必需注意的！強烈的紫外光使頸部老化速度加快，亦會造成皮膚老化及下垂情況，顯老的頸紋往往很容易出現在曬傷後的乾燥肌膚。采兒的脖子上可只有幾條細紋，所以一點也不顯老，如果同樣喜歡曬太陽的你記得要做好頸部的防曬功夫！